懷疑自己小腸氣復發

春袋脹咗都兩年，當然唔係日日係咁，間唔中就出現，有時密啲，兒時做過小腸氣手術，九成係復發

處理呢個問題大家認為去私家定政府好

政府排三年，私家啦，幾皮ok